一人一樣係街聞到會索多兩啖嘅氣味

洗衣鋪嗰陣香味 類似衣物柔順濟嗰種味
聞落有種好溫暖，好舒服嘅感覺

初戀女友用嘅香水，喺街聞到會覺得佢喺附近

不過已分，已婚

元寶蠟燭
叉燒

前面靚女既香水或洗頭水味

譚仔樓下d油煙味 屌諗起都噁心
但佢浸土匪味又幾撚正

油站 天星小輪

你已分，佢已婚?

已分
已婚

識食

而家二月炸喎 好猛

係咪嗰陣gas 味

未入黎已經想講洗衣店加面包店

沙嗲牛面味。

泳池味

薯仔咖喱雞

天拿水

靚女腳味

電油
入油親都伸個頭出窗出力索
當年考完alevel重有諗過搵油站暑期工做

北角站 港島線行去將軍澳線果段路陣味

太子陣屎味

靚女香水味
黑絲味

靚女行過既體香
kfc d炸雞味

公廁浸屎壓味

估唔到有同好者
仲有就係停車場唔知係咪油味好好索
成日都好想企係停車場索成日

新車皮味

有時忍唔住索多兩下
索真啲 睇下係咪真係屎

串燒

鴻福堂

我想問下樓上啲伙記
靚女腳味同黑絲味係咩味

𨋢味

啲高級大ha

啲高級大廈獨有嘅冷氣味
手殘po咗

麵包鋪
夾糖
爆谷味

爆谷味
次次經過戲院都入去索兩啖順便睇下有咩戲做

汽油味

藥材鋪
天拿水
鋪瀝青
入汽油
圖書館
新銀紙

麵包鋪味，樹木味

朝早有時聞到會覺得好幸福

中學暗戀嗰個女同學行過會有陣香味
唔知係咪沐浴露定係洗頭水定係衣物柔順劑味
早幾日喺街聞到，就算過咗差唔多十年，都仲係砰然心動

聞我定聞度餸

去親台灣都成日聞到 會唔會聞到上癮？

巴打嗰鼻應該內置左filter 好重口味

加埋焦糖嗰陣聞落甜甜地嘅味

原來有同好
陣金屬味真係冇得頂

應該係汗臭味

我唔知你係搞笑定咩
但我的確聞到元寶蠟蠟會聞
因為細個果時多病屋企成日帶我周圍拜神
而家自己搬左出來住好少再幫屋企人燒衣
所以聞到燒衣味我就會好自然咁聞一聞懷念下細個

我明 特別係頭髮揚下揚下嗰陣會好大陣香味

巴打依個係因為陣味而有段回憶

明渠陣沼味
靚女香水味

澳寶

金舖香水味

中學音樂室隔音木果隻木味，不過好少可聞到

交通工具
地鐵月台味
飛機機艙味
的士香精味

狗屎味

海味店

匯豐銀行陣味
次次都係咁索

有蓋停車場

台灣d機車味都
但係最正係廿幾年前大陸嘅三腳雞味
諗返起都扯扯地

臭豆腐味

麵包鋪 曲奇餅 爆谷

機場入境大堂陣味

老麥紙皮袋味

bodyshop香水味

樓主放屁既味

好正痴線 因為屋企部𨋢無唔係呢種味
所以次次去人地屋企個陣遇到一定狂索

飛機機艙

藥材鋪

巴士味

想嘔
利申:坐緊

女人

停車場

雞蛋仔味

女女底褲味

𨋢味
北角和富中心個隻特別好聞

最怕嗰啲劣質香水味

我都覺得好正 但多數公屋先有呢陣味

醫院果陣消毒藥水味
次次去公共醫院就瘋狂嗅

銀行

戲院爆谷味

一啖沙糖一啖屎

學生妹香味

公廁味

雲呢拿煙

大堂lift口陣味

濃烈既越南粉味 聞完就好想食

新鞋膠味

檀香

二手煙味

藥材

新手機既味 行過電話鋪都會想入去索下

Bauhaus皮味

幼稚園戈陣bb臭奶味

藥材舖味

漂白水洗地味
麥記油煙味

元朗豐澤陣味

好似係潤滑油嗰陣味

買電腦底板/display卡，係個包裝袋拎出黎果浸味
幼稚園果d清潔劑/消毒藥水味

Ex以前用既香水。。

二衝車d 味

商務書局味 有冇同好

新車嗰陣味

一樣

超跑空轉汽油味
新裝修味
新車內籠味

樓主名嘅味

+1

衣紙
香

海洋公園個魷魚乾陣味
此味只應天上有

逼地鐵時美女嘅香味

樓梯口殺蟲水味

女朋友嘅味

LIFT金屬味
體育倉庫味
神社檜木味

燒衣味
我又覺得唔關童年回憶事，因為我細細個已經好中意聞

跑車死氣喉

燒衣燒香都鍾意聞，聞完會有種滿足感，覺得自己接通天地

7仔放雪糕

所有超市便利店放雪糕個陣雪櫃味，好cream 好好聞

以前中學暗戀既女同學既香味
依家反而陣味唔同左

而家太多劣質香，好難先聞到d靚香

靚女行過

k11

D女經過時散返既香味

我都好鐘意呢陣味

勁正
不過近年已經弱左

酒店大堂味
模型鋪 味
新車內籠 味
宜傢 傢私 味

書味
學生電腦室 圖書館未

好快生肺癌

真心 經過燒街衣都會索多兩下
仲有巴打所講既 天拿水 新銀紙

屁味，聞雨係咪真係有人放屁

Dove
滴露

臭豆腐

有冇人覺得supermarket放雪糕雪條嘅雪櫃好好聞

新車味
chole 某香水味

泳池

停車場/樓梯陣up味

公司樓下有間西餐廳
每次經過後巷都聞到陣龍蝦湯味好香
好想停低聞

um...松香?
好似唔係好算係街聞到

漂白水味 以前家興日日都有

Pizza 味

大麻 就算好淡但係聞到少少就一定會索多幾啖

同好
但我住唐樓